另一半有俾人纏過既巴絲入一入黎

文長,希望有心睇既巴絲打可以睇落去,俾少少意見我
講返小小背景先,
我同女朋友都拍左兩年半拖,大家對大家都好信任.
所以只要有異性約大家/去玩有異性都會講返聲咁.
事緣就係.
我同女朋友都有一個common group,
咁group入面其中一條友(下稱a)咁岩同女朋友係大學讀同一科.
有時a就借啲咦咁私下whatsapp我女朋友,問下讀書嗰啲野.
直至今日,a同我女朋友傾傾下就想約我女朋友睇戲(條友知道我存在,亦知我係邊個)
咁我女朋友cap左圖俾我睇,同我講返件事.
作為男朋友,咁見到有人想埋佢身咁梗係著緊件事架啦.
我有叫女朋友block左a佢,但女朋友又話佢唔算係最煩嗰個.
同埋佢有時返學會見到a,block左佢又面阻阻咁.
我應唔應該直接whatsapp a,定由女朋友開口好?
除左呢a之外,仲有個厹(下稱b)就係同女朋友好耐之前打機識既.
咁突然之間有一日搵我女朋友去做義工.
女朋友同我講完之後我就心諗,無啦啦搵你實無好野啦,
所以我就陪左佢做義工,睇下條友咩料.
咁嗰日就無乜野既,可能因為見到有個男仔成日係佢隔離,所以b做唔到咩花樣.
同埋當時b唔知我就佢係男朋友(因為女朋友唔想俾人知帶埋男朋友去返工),就話我係佢朋友
當晚做完義工之後,b就whatsapp我女朋友,又吹水又想約女朋友出去咁.咁我女朋友當晚就同b講左,佢有男朋友,叫b唔好煩佢,要講就講公事.
點知b知道左我女朋友係有男朋友都仲唔肯收手,
隔左排繼續問我女朋友做唔做義工,
咁岩嗰日我就唔得閒,得女朋友返到.
咁我就放女朋友去義工,因為一黎我信得過佢,二黎佢讀嗰科係同佢做義工既野差唔多,當係接觸下.
經過嗰日之後就升左我女朋友,
由義工升做part-time(由無錢變有時薪)
咁既然有錢,又同讀既野有關.我女朋友就繼續返啦.
點知b變本加厲,前一排直接問我女朋友要唔要做佢女朋友,
呢排又話想約我女朋友返大陸玩兩日一夜,
隔兩日又話有迪士尼飛,問我女朋友要唔要同佢去.
我女朋友全部拒絕晒.
即係我女朋友明明講左話對佢只係同事關係,點解條友仲可以死纏爛打.
之後直到今日,
我女朋友同我講返,原來b琴日有問過佢:「你有無後悔無做到我女朋友」,我女朋友答佢:「有呀,最後悔係識左你添」(句野類似咁).之後b無再覆我女朋友.
但我相信過兩日b又會借啲咦搵我女朋友.
多謝各位巴絲睇到呢到.
我都係想問下大家可以做啲咩野去應對呢a同b呢啲case.
啲咩帽事既,全世界女人都係雞,護眼嗰啲可以唔洗回.
真心想向大家請教一下.
最後,利申:我全部條件都好過a同b,但難保有一個出現一個出我好既人,咁就麻撚煩.

佢都企得好硬下 繼續咁樣就得
講真佢要走你都做唔到d乜

唉,厹真係好撚煩

厹真係死全家
Between你條女都幾識處理幾有sense，應該無咩問題

我女朋友係我面前傻下傻下咁,但正經起上黎仲認真過我
我同女朋友到呢刻為止都好信大家（可能得我咁諗 ）,有乜都攤出黎講,所以我先放心佢做任何野

無人回 慘

我都乜都攤哂同男朋友講架
希望佢都會

如果一段關係成日要猜度,一定行得唔遠

a好易姐 叫你女朋友多啲講同男朋友既野 e.g. a約去睇戲 就話"唔去啦 我遲啲同男朋友睇呀"

b直接block佢啦

a就還可以啦,無視佢就真係無乜野,只係覺得好煩.明知我就係佢男朋友都仲想約去睇戲,係咪戇撚鳩..
b暫時仲有利用價值,唔block得.因為女朋友仲想係嗰返part time.

約睇戲都未必係追既 朋友都會兩個人睇戲

其實a同b都係 只要你女朋友冷淡咁對佢地/直頭唔覆 就得啦
唔好諗得太複雜

其實明知人地有男女朋友唔係有啲野要避忌既咩？如果你話一班人去食飯係ok.但我覺得兩個人去睇戲係超出左我底線

個個人底線唔同

好羨慕巴打
乜都攤出黎講唔使互相猜度呢種關係係最正嘅

可能a覺得睇戲好平常掛?咁我洗唔洗自己whatsapp佢講清楚?

其實真真正正拍拖唔係應該咁既咩?
我成日見話咩女朋友要check男朋友手機.
男朋友又唔知係街到見到女朋友同第二個一齊
呢啲溝通上既野其實真係要講清楚.
我女朋友拍拖無耐都成日拎我部手機黎睇.
想check下有無同其他女仔傾計.
但我同女朋友講過話唔中意俾人check手機.
自此佢都少左咁做.
直到而家直情無埋咁.

冇試圖綁死你女朋友依樣抵贊
好多仔一有咁嘅情況就試圖綁緊另一半捉實佢
咁只會比你女朋友感覺到你冇安全感 唔自信
最後將佢愈推愈遠

事實上 你可做嘅只有做好自己
坐埋一齊wtapp撚下啲厹都幾好玩

巴打自己小心
B好易有位入

死肥仔黎,矮過我.
唯一優勢就係佢係我女朋友既上級

有呀,每次a,b約佢/講on9野都會同我講.
之後我都有笑佢地

都係幾樣
keep住自己吸引力
放你條女出去扮大方
人要走留唔住 順其自然

同我諗既一樣

唔好睇小d肥仔 呢類仆街先最大機會

咁可以點做

係你嘅就係你嘅 點都走唔甩

依家感情咁好唔洗擔心
唔好比佢地獨處就得

btw quit左份pt
唔好為少少錢
一來佢會不停騷擾
二來佢惱羞成怒 你女朋友返工會比佢玩

A係一般狗公，不足為患
有兩個Level既處理方法
1.你女朋友表達你唔中意佢地聯絡
正常都會收皮，再煩就
2.打去屌佢老母

份pt同佢將來搵工有關係,一般黎講唔易搵到呢類似既工(有需要再講係咩工)
b個肥仔戇鳩鳩咁,應該唔會玩我女朋友(因為係一班人工作)
如果有朝一日我忍唔住a既話,我直接whatsapp佢屌柒佢會唔會好小家

約埋出嚟屌鳩佢老母啦

講下邊個industry
A一定要經你女友先既，君子d
真係過份就直接打電話屌，唔會小家
事後同女朋友補番句"我要比佢知我女朋友屬於我既！ " 再抱抱就好sweet

唔想見到條撚屌

搞活動,所以會係一班人,無乜機會獨處到.
其實都係驚a會借啲咦抽我女朋友水

真心
恭喜你
好好珍惜

九成會，不過只會令佢形象再差落去

條友不嬲無乜形象,女朋友都係因為要返工先會同佢溝通

多謝

過來人身份答你 呢啲情況要處理得好小心

一黎要比佢覺得你完全信任佢（事實係咪就唔重要啦）
二黎唔好成日提起呢啲事 例如a仲有冇搵你 block左b未（但要同佢講清楚 所有關於呢啲野嘅都要同你講）
三黎真係要比自由度佢 唔好比佢覺得你管住佢咁 唔係嘅話佢對你仲反感

其實聽你咁講你女朋友都幾識諗 所以現階段都唔使太擔心 仲有就係唔好直接接觸班厹 只會比你女朋友覺得你幼稚

最好show埋你覺得係呢件事上明見到佢對你好好之類就perfect池

點睇有條友以前一直鐘意我女朋友，到之前佢訂左婚，竟然message我女朋友話不如跟佢走放棄一切
前排佢撞到我女朋友戴住口罩一個返屋企，然後仲爭住送佢，我女朋友已經不斷拒絕，佢竟然跟喺佢後面直到我女朋友返到樓下，跟住佢地全程無講過嘢，我女朋友病左都懶得理佢
感覺好似被人踩上心口

利申：拍左2年幾拖，女朋友都喺有咩都同講。條友識左我女朋友好耐，但我女朋友無鐘意過佢

呢隻厹咁低手冇殺傷力, 你條女都憎啦

收到
女朋友已經成日話我幼稚

其實我好多野都對佢好好 加上大家初戀,都無咩唔知得

佢係痴漢黎喎 其實跟人返屋企,有無得報警拉鳩條友

又無話憎既,女朋友都算係唔識拒絕人嗰一類人.
佢會同我講覺得佢地好煩囉